```{post} 2023-07-21
:author: "@isai.Dev343"
:tags: moderador, tutor
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @isai.Dev343"

## ¡Hola a todos

![Avatar](https://tecnofacil.s3.amazonaws.com/monta+puercos.jpg)

¡Hola! Soy Isaí Hernandez un entusiasta de la tecnología, un apasionado por aprender y compartir conocimientos. Actualmente trabajo como desarrollador y analista de sistemas.

### Sobre mí

- **Ubicación:** Colombia 🇨🇴
- **Idioma:** Español 🇪🇸

### Mis habilidades

Me siento cómodo trabajando con diversas tecnologías, entre ellas:

- ReactJS
- React Native
- Expo
- AWS
- Node.js
- Bases de Datos

### Intereses

Me encanta  el mundo de la ciencia ficción. Soy fan de los videojuegos a pesar de ya no tener tanto tiempo como antes :(

### Gustos musicales

De todo pero estoy mas inclinado por el rock , pop y rap.

### Contacto

- Email: <isaidj1999@gmail.com>
- GitHub: [@isaidj](https://github.com/isaidj)

¡Estoy emocionado de ser parte de esta comunidad y espero poder compartir conocimientos y aprender de todos ustedes! Si tienen alguna pregunta, no duden en contactarme.

¡Nos vemos pronto!
